一人一句另一半講過最傷既說話

我先
比男朋友話我係潑婦

你條J太長

我冇中意過你

要我付出嗰時就好似要交功課咁

佢掛住佢ex

難聽過粗口

下 佢鬧我係癲雞

我問 你仲愛唔愛我
佢答：我當左你係屋企人

ex
我鍾意錢多過鍾意你

1.搵多男人屌你，玩3p好唔好？
2.想好多男人圍住你打飛機
3.不如算啦

我鍾意你鍾意我咋

我男朋友講笑咁講話我係淫婦

Same

男友話我唔得體

你自己攞黎

No
你好煩啊

你又唔係我邊個

你好失禮我

同你講野好無聊 所以唔想同你講電話

我覺得你唔同我扑野好自私

講過
好後悔

咁都傷

就算講笑都會覺得唔開心

其實冇想像中咁鐘意你

吾識拒絕先同你一齊

吾你老母

其實我覺得我同您淡左
我覺得您唔應該哂時間係我身上
我地暫時做番朋友先好冇

初戀：就算你去死我都唔會有咩感覺

有冇你都係一樣

一齊之前個一晚佢同條ex扑完野
一齊左之後一段時間比我發現左 然後講左句：「有咩好介意姐 個陣我地都未一齊

「我搵你嚟幫我搞掂晒啲麻煩嘢咋嘛 一直都冇鍾意過你」

你粗過好多人

你雞嚟架咋

咁都hurt

我有試過接受你
但真係做唔到

緊張啲朋友多過緊張你

同你一齊 我無左自己

屌 有佢把聲

屌你老竇

利申: 爸爸已在天國

: 我地出旺角行下街好唔好?
: 唔去，你都無車

: 如果你EX搵番你，你會唔會同番佢一齊?
: 會

唉我去搵其他女

就係咁我一次一次灰心

好多人

wa diu

佢都有同我講句呢句

同返佢講 原封未動

叫我搵隻狗做我男朋友

對唔住 真係好對唔住

對住我睇 我男朋友佢咩咩咩

我唔想，我想佢陪住我

你唔好再搵我啦

我唔可以再同你一齊 屋又唔執 頭又唔洗 你好撚污糟

一樣 不過我話完佢 佢知道自己講錯野 就已經無再講

我真係好愛佢，文字再多寫不出我的愛

我問佢你係唔係有左第二個？
佢居然答我 知你又問？

你似你老母所以咁？

好撚唔尊重

你可唔可以唔好成個女人咁

其實我都想分手

我哋本身唔同

上星期仲flirt緊

到尋日..
我:你宜家係咪已經唔鍾意我
佢:yes no more
我k I go away
佢:great!

當住我成班朋友面講 xxx佢不嬲都係咁失禮架啦 你又唔係第一日識佢

起碼人地身材好過你
性格又好過你啦！
利申：喊緊

我覺得飛得 講得出呢啲說話既人

我已經唔再當你係戀愛對象

未係boss級 試過有次我大佢話玩3p
屌佢 真係係我面前打左比佢兄弟問⋯⋯
我黑哂面 之後佢話佢鳩up 唔好當真

自己左右手3P啦

你兵黎架咋